幫休班狗剃頭 仲好過設防線對恃

好 你去做先

差佬本身都短頭髮嫁啦 剃光佢 佢地都冇影響

哇，依隻5毛警犬驚到賴屎

大家起下佢底就知
警犬真係好驚

千其唔好剃何妖個頭